點解而家冇人用網絡故拍微電影

記得個陣有套叫 女神話我考第一就
幾好睇 好想多啲網絡故拍到微電影

例如無限次告白呢啲 有曬主題曲 故事大綱
應該唔太難拍 題材又吸引

向西聞記？

紅van

微你老母呀支那仔

真 唔係點叫？短片？

咁應該點叫？

屌你老母呀大陸仔

咁你教到我未？ 加上我由出世到而家都係香港 我係香港人黎 而你就陣係識得乜鳩都唔講陣係屌我大陸仔 你又5話我點大陸法 又唔教我咩係你認為正確既用詞 咁我好難服你喎